點樣可以撚到班狗去啟德、九龍城 TG放題？

呢班人要接受吓震撼教育先會轉變

派人去

支那種好難改變

餵佢食tg，成份香港一份子

仲有九龍塘

班狗都係追住手足而黎
但如果手足去個邊光復又好危險
咁撚藍 拎刀斬人都似

最主要九龍城進出都唔方便，
太子道果頭無咩人，要散水好易比人圍